黃圈暫時對中共黎講算係 controllable crisis

發展規模局限於香港，相對國際級嘅紅色資本仲有好大差距

文匯報唔會想香港人睇到呢點，但會不停出文去 distract 大家去 100% 投入一個對中共幾乎無威脅嘅行動 ....

可見將來黃圈都唔會發展到威脅中共嘅政權穩定

要威脅中共嘅政權穩定其實美國好輕易就做到
只要美台建交，中共嘅根基就崩潰，但呢樣題外話 ....

經濟唔好
而家唯一說服到我消費就係黃色經濟圈
自從嚴格罷買紅藍店後
就算食貴少少黃店都發覺仲係儲多左錢

冇所謂 反正我就係鍾意幫襯同我同聲同氣嘅人

所以當有人吹到黃圈可以令中共倒台，大家都應該知道只係對方想令大家高傲嘅手段 ....

冇所謂

無所謂

唔係所有嘢都係用嚟搞到對手倒台嘅
有啲嘢係可以保存自己嘅生命啊
黃圈係一種守唔係攻

未夠大未知效果
但冇咩壞處梗係做

要攻就要令全球仇中 全球抵制支那

所以當有人不停引用文匯報去曲線吹到黃圈令中共恐懼，大家就知道係一種誤導手段 ....